黨鐵 又係呢條友

轉貼

屌你老母臭閪狗鐵D職員 做古惑仔都無你咁惡🤨西灣河站2020年7月27日 早上10:30分（我吾識事主 純粹路過擔心事主有事 所以拍片做證）麻煩幫手分享

西灣河站2020年7月27日

香港人…

我都以為舊野

嗯,叻喇叻喇

又係佢？
唔講以為有錢分

講左成日，呢家先出po

好有錢㗎？

你可以返出去喇

轉FB

有電話地址未

努力搵下就有